如果遇到外星人你會點用你職業幫佢

其實你係地球將來有咩打算
不如我幫你 review 下你係火星份 MPF

lm待笑

叫佢小心車門關上

分享下

無業廢青

幫佢開圖書證

幫佢draft份press release宣佈成功登陸地球，pitch 下media 黎影佢相做個訪問

幫佢畫gif？發明啲嘢俾佢？

問佢係咪you會員，唔係同你做返

分半邊床位比佢

教佢用石頭出糧

it毒撚已經係火星人

好重要
吸收地球知識

搵東張西望

教佢幫我供樓

佢都係你同鄉喎

你到底做咩職業

叫佢企返上行人路

將呢件事寫落cv

幫佢入籍中国

大喝:上返行人路

你有無人性

會問下佢係外星有咩需要 係地球幫你大量入貨 有冇指定forwarder送返去外星tim?

俾人捉嚟生劏

賞花杏仁露